
Эй, ё, качай головой в ритм с нами
Эй, за кустами, хоре лежать пластами!
Меняем всё местами в жизни
Мы не будем говорить о том
Что не пережили сами
Улицы глаголют нашими устами
Прямой эфир из города 
С разведёнными мостами
Мир тем кто с нами в Москве и Казахстане
Канаде, Уфе и Краснодаре
Эй мы в ударе вдвоём значит в паре
Думаем о качестве, а не о наваре
Мои рифмы, рождённые в кумаре
Ты слышишь этот бит? Скажи спасибо Маре
Вдвоём против трёхста
Лёгко речь, как оса жалит
И заставляет уважать
Режу смыслом, наточенным как бритва
Не знаешь наши имена? 
Тогда прочти в титрах!
Два тигра, два потока северного ветра
Голоса гетто, два луча света
Грядет вторжение, идём на сближение
Несмотря ни на что, под силой притяжения
Нести правду в массы — наше движение
Тем кто в наших рядах — уважение!
Ты слышишь этот ритм?
Я насквозь пропитан битом
Мы с ним стали одним целым монолитом
Ставлю всех перед фактами
Подотрите зад контрактами
Мы атакуем фактами
Наш стиль чист, как кристалл
Крепок, как сталь.
Он для тех кто ото лжи устал
Сидим на бочке с порохом,
Нету в сердцах чувства страха
Мы восстали из пуха и праха
Я не говорю о том
Что хорошо, что плохо
Не ищи, в моих словах нету подвоха
Ненавижу тех кто завидует и льстят
Спустя время мешают жить и мстят
Но ничего, мы поднимем боевой стяг
Лишь только люди верные правде составят костяк
Вторжение — вулкана извержение
Те кто против прячьтесь
Стрельба на поражение
Грядет вторжение, идём на сближение
Несмотря ни на что, под силой притяжения
Нести правду в массы — наше движение
Тем кто в наших рядах — уважение!
